每個月要比成七份一人工做家用

差唔多15%

當你一皮，1500好正常啫

4分1

樓主萬4蚊人工

包食住嘅話1/3-1/4啦

14k?不安

屌你老母3，4成嗰班都未出聲啦

太誇張，想像唔到

上年畢業個個月比$6000
家用係責任 諗下兩老養左你咁多年
就覺得成件事好合理

返part time 搵得3000幾要交家用

俾七分一真係未有資格出黎怨

1/2

比4成老母

比撚晒成份人工等佢出糧比你最合理啦屌
佢地咁撚偉大養你要你番工貢獻社會

學費定用都無成半

一個月俾更三四千 不過我知道呀媽無用到 全部幫我儲住哂

最少比1/3